11月24日投票呀!!!!!!!!

唔理泛民會唔會再出賣香港人都好 一票不投建制派!!!

#如果泛民再出賣港人 毛ee都打呀!!!!!!!!!!

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖